一人一個高質嘅專頁編輯

今日走去睇啲越蝻仔Facebook見到 雖然好少人但好似係香港人搞，見到呢個夠無里頭又唔抽水
記得好似我咁打格

屌，唔記得打埋其他啲名

補返

幸福醫藥
公關災難

討論page又要打格 做乜鳩

廢事比人話賣廣告

我理解樓主做法

識睇一定睇哩個